想買個電視盒子for屋企部老爺HD Ready電視用

屋企部電視係好多年前個d HD Ready電視嚟，之前用過mytv super機頂盒

依家想轉用其他盒子，去過百老味同瘋澤度望過吓都係得magic tv d機頂盒，選擇少得可憐

唔知各位巴絲有咩好嘅盒子可推介，最好有埋瀏覽器嘅功能

因為想好似平時用手機、平板、電腦咁透過browser係d網頁度播片睇

先感激各位

買部mini pc

zidoo
好似唔錯

點解唔電腦裝 kodi